{"id":3330,"filename":"160807_pk_sane_neu_8000.mp4-encoded1470581106","title":"Pressekonferenz Lamine Sane","uploadDateTime":"2016-08-07T14:45:05+0200","cloudId":"39c49261-72f6-4541-adb7-157f79df0ba8","subscriptionType":"Premium","status":true,"publishDateTime":"2016-08-07T00:00:00+0200","description":"Am Ende hatte er die Wahl zwischen England und Deutschland. Die Wahl auf Deutschland fiel ihm nicht schwer. Zumal die Wahl schon als kleiner Junge auf der Playstation immer wieder auf Werder Bremen fiel. \u00dcber seine F\u00e4higkeiten auf der Playstation, seine Beziehung zu seinem Bruder Salif und seine Ziele mit Werder Bremen erz\u00e4hlte er auf der Pressekonferenz, die es hier noch einmal in voller L\u00e4nge gibt ...","mobile":true,"watched":213,"focuspoint":"5:5","image":"\/fileadmin\/tube\/0529d9644db7937bb7544267f242350dNOR20160807ew008.JPG","videoInformation":{"image":"http:\/\/werdertv.streaming.mediaservices.windows.net\/6fdb3991-8bfa-4b24-ab98-6be954ced9d1\/160807_pk_sane_neu_8000_thumb_45.jpg","id":2874,"url":"http:\/\/werdertv.streaming.mediaservices.windows.net\/6fdb3991-8bfa-4b24-ab98-6be954ced9d1\/160807_pk_sane_neu_8000_manifest.ism","detailPage":"\/werdertv\/startseite\/detailseite\/pressekonferenz-lamine-sane-3330","expirationDate":"2016-08-09T15:45:03+0200","primaryTag":"Lamine San\u00e9"},"tags":[{"id":3,"name":"Profis","titleDe":"Profis","titleEn":"Profis","groups":[{"id":14,"name":"Teams","titleDe":"Teams","titleEn":"Teams"}]},{"id":130,"name":"press conference","titleDe":"Pressekonferenz","titleEn":"Pressekonferenz","groups":[{"id":21,"name":"Kategorie","titleDe":"Kategorie","titleEn":"Kategorie"}]},{"id":193,"name":"Frank Baumann","titleDe":"Frank Baumann","titleEn":"Frank Baumann","groups":[{"id":15,"name":"Ehemalige Spieler","titleDe":"Ehemalige Spieler","titleEn":"Ehemalige Spieler"}]},{"id":861,"name":"saison20162017","titleDe":"Saison 2016\/2017","titleEn":"Saison 2016\/2017","groups":[{"id":8,"name":"Saison","titleDe":"Saison","titleEn":"Saison"}]},{"id":936,"name":"Lamine San\u00e9","titleDe":"Lamine San\u00e9","titleEn":"Lamine San\u00e9","groups":[{"id":12,"name":"Spieler","titleDe":"Spieler","titleEn":"Spieler"}]}]},